FB小編譏「獅子狗」被炒 吉野家母企合興：自己撐警 對發帖極為憤怒

日前60名防暴警察，於大埔「連儂牆」撕走含有個別警員資料的紙張，被網民譏諷為「撕紙狗」，隨後吉野家於Facebook，以俗稱「獅子狗」的竹輪發帖。

吉野家母公司合興（047）總裁洪明基接受《大公報》、《文匯報》訪問時表示，事前並不知情，對此極為憤怒。他又強調已刪除有關廣告，亦與涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。他又表示，自己亦有參加撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。

合興主要在中國經營連鎖「吉野家」及冰淇淋零售商「冰雪皇后」品牌。至去年底此全年，盈利1.23億元，較上年同期之1.67億元跌26.7%，期內收入23.74億元，按年增7%。至於香港業務未有注入上市公司。

建制派議員石禮謙，為合興集團獨立非執行董事成員。此前，於6月11日，即林鄭表示「暫緩」《逃犯條例》修訂之前，高銀金融（530）突公佈，因應近日社會矛盾和經濟不穩定，取消支付早前以111億元投得的啟德跑道區第4C區4號商業地皮地價，蝕訂2500萬元。

當時公告指，石禮謙於周一6月10日（大遊行翌日）要求召開緊急董事會，審議暫停支付啟德地皮地價，原因是近期發生的社會矛盾和經濟不穩定，將對‪香港商業‬地產市場的增長產生負面影響。

石禮謙為知名「獨董王」，同時出任18間上市公司的獨立非執行董事，大部份都是發展商。

巴絲做嘢

合興洪明基（左）接受《大公報》、《文匯報》訪問時表示，自己亦有參加撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。

唔食了

吉野家，不了

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

We7微博宣傳抵制日貨，罷食吉野家

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

出文宣支持～跟隨大隊

唔食啦
根本個post 問題唔大

罷食吉野家,抵制日資,反對外國勢力一定係甘玩

間外判廣告公司抄埋自己員工，想救返份合約

本身個post仲幫佢帶咗好多生意添

唔撚係呀嘛

[size=6]罷食吉野家,抵制日資,反對外國勢力一定係咁玩[/size=6]

罷食

份量無限縮細
由以前成碗都係牛 到而家得個兩三條薄依依

source?

自拆招牌

抵制日貨

個小編真係陰公

算唔算精日份子

奶得咁開心，炒都炒唔切
我地香港人而家炒你公司老母呀！！

我無野講！以後唔會再食！

扮曬日本野 其實都係支那

輻射米，不了

與涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工
人地公司員工都炒到

合興業務得吉野家(Yoshinoya)同Dairy Queen，好易玩死佢，大家一定一定要擺食

好人渣

其實講到咁明係因為政見炒人
平機會係唔係應該做野？

投訴到日本總公司

係呀！炒左

對號入座到冇位坐喇

有冇巴打識日文

以後都唔食吉野家

搞到佢大陸都無生意

pish

間垃圾冇食好耐

吉野家俾狗食

又細又唔係平

sure la

小九氣

炒自己公司
咁大間公司就算你搵外判agency 你本身間公司都要有個人負責搵呢個動作

得 del app,以後唔會再食

以後唔食香港吉野家 少左200萬人生意

扑野家，不了

搞到大陸同佢割蓆，愛國商人用日貨賺中國人錢

屌你依三個高登仔比人炒撚咗？有冇fact check

中資推日本菜，罷食

罷食！

之後去邊度早餐有飯食

哦 明白點做了

我on9
真係好仆街
希望個位巴打有上連登講講件事

不食了 雖然都冇食開

唔洗講野，各大評分平台比1分佢

今次無亂抽
不過支那玻璃心太強

幫吓D小店啦

吉野家 好難食

咁唔食啦

推到巴打覆

食吉野家？
不了了

我無嘢講 我要見律師

你係個小編？

不野家

吉野家..不了

一齊印呢呢張紙去藍絲區貼
幫吉野家做宣傳
最好附近有吉野家

即戒吉野家

屌你，賣獅子狗唔比用獅子狗宣傳？

老餅圖內容： 日資吉野家 恥笑香港警察 立即罷食以示支持

吉野家本身就好伏

係佢門口排，免費宣傳

恥與為伍

可以同寶礦力做個強烈對比

大家俾啲骨氣 罷食！
唔好罵完轉頭又去幫襯

以後搵撐警人士食啦撚屌

召喚文宣組入嚟

即日開始罷食

之前去吉野家打邊爐見到有好多小強周圍係枱爬

我而家對吉野家極為憤怒

係時候監察下佢d衛生情況

Call食環

吉野家👎🏻
假日式餐廳

淨係去座擺位有冇得諗

全面抵制賣港黑心企業，合興旗下除了吉野家， 還有以下品牌：食用油：
獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店：
超羣
中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：
吉野家北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西
Dairy Queen

賣少兩盒飯，佢先唔春驚

公司最撚驚係black mouth
你話如果乂班搵班古人日撚日洗佢版

一出po就屌！
洗撚到佢以後冇撚得用fb宣傳

連登仔唔撚係連鍵戰都輸呀嘛？

Sor，我都係會照去吉野家

但齋坐唔買野食

佢哋好似好好人，學生哥溫書溫一日都唔趕人走嫁

有時間都貼多幾間
用巴打推薦嗰雙膠水撕唔走

吉野家

日日3 4點大把小學生坐喺度打機唔叫嘢食

至少出A3啦

唔講撚知係黑警咩
自己對號入座話你撐緊獅子狗on99

佛心企業，要宣傳吓話畀大媽知

罷食易過m記好多

其實我睇完fb post, 都覺得無咩野，以為只係普通廣告。合興自己對號入座...

而且唔信廣告公司出post 前，無俾客睇過

有巴打可以幫到佢

垃圾自己對號入座

我會照去

不過係去call食環

獅球嘜就算香港製造都不了

青島

遲啲無生意，溫書就真係一流

罷食吉野家

平時都少食吉野家，而加仲好直頭唔食

好地地一個高級公關post 變左公關災難
真係蠢過西

乜真係覺得警賊好似獅子狗咩

聽吉野家咁講，睇黎警賊真係狗黎

依家真係好唔抵食
D份量少到仆街

篇報導入面佢地自己都有講會政治性別社會時事野唔可以亂抽，抽呢類水好高危

而家難食左好多，d飯同牛肉縮哂水又乾又硬，衛生又差左，成店都係盤都冇人收，吉野家唯一貢獻係出左扑野家呢條片

我冇野講

是日笑話:言論自由

啲19高層奶共奶鞋底就最撚叻,公關呢啲野佢識條鐵咩

本身見到佢抽水抽得咁靚仲打算食多啲吉野家
而家唔食啦 以後都唔會再食
唔好唔記得香港有好多野食 有好多餐廳可以揀

自己賣緊日本風話愛國

你係員工?
定又係你呀媽個FD個女D朋友個親戚既消息?

整合幫助愛國吉野家建議：
1. 愛國商人用日貨賺中國人錢：We7微博宣傳抵制日貨，罷食吉野家
2. 關心香港人健康：幫手監察衛生情況
3. 宣傳良心社會企業：小朋友放學後坐係入邊唔會趕走，好多媽媽放心放抵小朋友係到
4. 免費宣傳：咁好嘅良心企業，梗係幫佢派傳單啦

果頭話要食,而家就罷食
真係出街食飯前要睇住連登至得囉

永遠唔會再食吉野家

合興叛國中資公司，應該要抵制日本品牌
強烈要求開一間中野家，之後上法院
告原品牌吉野家係冒牌

食屎啦 妖

unlike佢Facebook專頁先啦

有無巴打整長輩圖呀

扑野家成50蚊 唔撚食啦

已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工

我相信個客就係上面講個員工,所以應該有睇左亦都同意出街,之後俾個老細炒左

以後唔食

畀返個經營權大日本

仲話有良心,又係倫伯

屌你老母，你係扑野家黎架咋，當自己係乜撚野，食你你執撚到啦屌你老母，依家唔撚止食啦，仲要同同食環投訴你

反正都咁難食
係唔係都唔會幫襯

不再食

小日本亡我之心不死

屌佢老母吉野家

魔鬼一樣老闆,準許其他人喺舖頭裏面強姦, 請廣傳

應該傳去日本，
話吉野家支持獨裁中共，
日本人最憎豬拿人

撐警就咪撚開日本野啦

去大陸宣傳吉野家搞港獨啦

重未計
黑龍江珍珠米
喺度扮日貨
日本核電廠出事急急腳出嚟割蓆
死全家啦你

香港有dq咩

sustainable consumption 大家記得,比多少少支持真良心為香港人服務的企業

咁香港日清都係啦

吉野家搞港独 公然耻笑香港警察 可耻！
吉野家搞港独 公然耻笑香港警察 可耻！
吉野家搞港独 公然耻笑香港警察 可耻！
吉野家搞港独 公然耻笑香港警察 可耻！
吉野家搞港独 公然耻笑香港警察 可耻！

咁你揀左啦
杯得

你地出街自備飯盒啦 無野食架喇出面

吉野妹唔底

明明係自己對號入座獅子狗。。。明明好似叮噹教人叫自己做多啦A夢。。。家下獅子狗教大家自己叫竹輪。。。

香港開咁耐1次冇幫襯過呢間垃圾代理

永遠唔幫襯杯葛一切親中團體

其他公司即刻挖角啦！
咁有創意

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化

Bye吉野家

拉一派打一派

點解得大公文匯訪問？

食, 梗係食啦,

食個早餐坐到23:00

扑野家廚房真心污糟

以後唔撚食你，可憐個小編俾你炒，等執笠啦DLLM

日日去淨坐拎水唔消費 幫手留意衛生call 食環

嗰篇嘢你有立場咪覺得佢抽水，無立場咪覺得佢介紹竹輪「獅子狗」呢個花名點嚟，而家你搞咁多嘢等於自己對號入座，仲要晒全個集團上上下下陪你揀咗立場(唔止吉野家一間架)，對內管理又弱智、對外關公又肉酸

又得啫 要杯水 坐到2300

成日食完都肚痛
真係咪撚再食

我地仲憤怒呀！！！！！

唔撚食

去吉野家排隊斟水

叫藍絲廢老去靜坐支持

吉野家都幾on9
好多廢老都唔知撕紙狗
你係要話比人知辱警係咪cls
本來拎到年青派支持 宜家兩邊不是人
果然奶共多個腦都變弱智
唔熟PR 就問下d 細既先 郁d就炒人柒到
廣告PR 不嬲都抽水架啦 安心果陣個個都抽水

推到小編見到！

係唔係想執笠

屌佢老母 十年唔食一次
個日睇完獅子狗廣告 放工重專登去食一次
吉野家 狗也𣎴吃

報紙賣哂出黎

牛肉飯 狗也不屌

成間都污糟啦
人哋食完啲餐盤永遠都無人收
地板仲黐立立

唔撚食 屌你老味

香港Dairy Queen收左皮好耐喎

影響公司形象

得喇 唔撚食

文宣!! 長輩圖!!!

btw係咪有長輩圖生成器?

屌！等我仲響廣告出咗之後幫襯咗！
原來又係有仆街響上面揸旗

屌原來香港吉野家係中資唔怪之得d嘢食差過日本吉野家咁多

係時候connect藍絲去吉野家抗日

吉野家個名本來就臭
仲以為洗底
點知都係垃撚圾

唔食吉野家

個編輯關公做得咁好，拎晒掌聲走去炒人
準備請啲長輩圖style嘅垃圾designer啦
冇一個好嘅designer會奶共
等睇成個brand變柒

小編冇做錯 屌香港吉野家

吉野家一向係廢老食平價下午茶
廢青食獅子狗火鍋
究竟邊個利潤多

咪以後唔幫襯吉野家囉！

推

獅子狗留下一個負皮

已report fb page

等執笠啦
垃圾公司

依家嘅玩法就係
不停向藍絲宣傳佢講獅子狗單野

就係要佢兩家茶飯都做唔到！！

訓左成個月無跟 想問獅子狗點解同警犬有關係
個老細愛警愛到癲撚左WO

我唔係果行都知做廣告嘅，條命隨時賤過it狗啦

好

都on撚9
不如禁撚左獅子狗，或者將佢改名囉
去勞工處告佢不合理解僱

食完肚屙啊

到底個大老細要點樣先得罪到pr，搞到pr整廣告冼鳩佢一鑊？

獅子=撕紙
明唔明

撕紙狗

食屎啦
吉野家

留名睇佢執

整合幫助愛國吉野家建議：
1. 愛國商人用日貨賺中國人錢：We7微博宣傳抵制日貨，罷食吉野家
2. 關心香港人健康：幫手監察衛生情況
3. 宣傳良心社會企業：小朋友放學後坐係入邊唔會趕走，好多媽媽放心放抵小朋友係到
4. 免費宣傳：咁好嘅良心企業，梗係幫佢派傳單啦

文宣組進場

黑警死全家

有得諗，坐言起行啦

M記，吉野家，不了

Push

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

最撚好笑係個post係叫人唔好叫我做獅子狗
叫佢竹輪
其實啲人可以解讀為撐警都得
不過啲人郁啲就話人支持暴力 港獨姐

罷食垃垃吉野家

你係咪玩嘢
最重要果樣你都無講。

直接cap佢獅子狗個廣告，話佢辱警咪得囉。

冇食幾年香港

上個月係日本咗餐

吉野家不了

其他日本牛丼準備入香港市場未

各區牆大字報貼罷食吉野家

推，永久罷食
平時夜市你唔係唔知幾多後生仔幫襯你個19 打邊爐，而家真係不了
再推番張廣告圖俾廢老佢地睇下仲有咩人幫襯

Send畀蘋果

一定有睇過，所以佢地咪炒埋跟廣告果個員工囉

即係洪生都認為黑警係撕紙狗？？

Btw巴打個名

不了

咁會唔會玩返被抄巴打

調番轉
用獅子狗話佢鼓吹港毒
整到佢兩面不是人

點會
唔炒都炒咗啦

死撚梗啦佢

都炒左 仲驚乜

推到文宣組做嘢
食晏落吉野家air drop

ok 永久罷食

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

有巴打明白我想問咩鳥
可能我悟性低 睇完吉野家PR張圖聯想唔到講緊大埔班full gear 撕紙狗

Post 吉野家獅子狗個post cap圖去微博we7
話比佢地知吉野家有幾撐黃絲啦
實行藍屍黃絲全民罷食

Ps:等睇藍屍買盒牛肉飯倒落廁所

日本公司

大家識做了

松屋 sukiya

民智未開的豬隊友，就係得咁既程度

連登仔自組公司去傾代理番黎
吉野家都係代理姐

吉野家垃圾左好多啦冇食好耐

連登咁多生意人 又有識日文巴絲 真係可以

繼續推

垃圾公司

現實版DDOS

講毒要食吉野家

食宴落吉野家AIR DROP

[black]香港吉野家被列入黑名單，時效為十年。[/black]

屌你吉屎家，發個post都炒人

我覺得未必睇過
我公司有幾個部門，我出post問自己部門上頭就得
上頭唔會問返公司 所以公司唔知唔出奇

以後唔撚食~

其實個廣告有咩問題

小編對唔住我地補償唔到咩比你 但你無做錯過任何野 為社會發聲係公民責任

深藍親自確立 警方=撕紙狗?

啲牛薄到咁，不如叫垃圾家啦

即係老闆自己講到明撐警察使用過份武力?
咁大間企業用政治立場去炒員工, 好撚野.

老實講張圖我send左比唔少人, 基本上跟得稍為無咁貼都唔知張圖諷刺緊D乜.
十個有八個都係以為解釋下咩係獅子狗.
同埋香港幾時連少少諷刺都接受唔到? 好大既官威? 你仲要唔係官喎?
呢D先至係言論自由倒退既確實例子,
成9日話咩仲有城市論壇=仲有言論自由, 香港人真係醒下啦.

都唔知驚乜 大陸狗夠成日話罷買apple啦 但係大陸咪又係apple其中一個最大既market

吉野家。不了

不如搞到佢兩面不討好
喺微博係咁share獅子狗
喺香港啲social media狂share呢單野

唔好再買獅球嘜

擺食

其實佢咁講咪即係認同咗警察係狗...

吉野家店面好撚唔乾淨

好，既然係咁，大家就一齊玩 • 撚 • 死 • 佢！

見立場有報埋

無食好耐

係吉野家公司個員工,唔係廣告公司個員工喎
定有新消息?

好彩琴晚冇位

吉野家公然侮辱香港警察，支持港毒勢力一定要扺制

又貴又難食你食埋我個份

除咗獅球嘜之外其他真係冇聽過

主要品牌

食用油：

獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店：

超羣
中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：

吉野家北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西
Dairy Queen

落屯門公園宣傳吓

免費任坐

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

解約兼炒自己公司marketing 喎

有冇人見過吉野家有甲由、老鼠？

乜唔係吉野家 廣告外判公司個員工被炒咩？

没有自娱区不要紧，我们还有吉野家

又可以食少一間

快

日日報食環，超合作運動

好鬼攰
早兩日特登去食完佢黎支持
今日又要擺食佢

自己製造公關災難明明marketing team幫你賺緊錢,你就炒左人

擺食啦，留返比獅子狗自己食。

本身香港吉野家已經唔算好食
除左邊爐無野可取
等埶笠啦屌你老母

唔食

自膠 睇錯 係同外判公司解約
再炒揀埋負責廣告事務嘅員工

差唔多到食飯時間
大家識做啦

超合作運動全面啟動

唔食吉野家留返啲錢去眾籌唔該

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

吉記班筆牛肉既員工快啲入黎負皮啦

唔洗食啦，都唔好食

去叉電，不過我1A。

吉野家烏冬同邊爐

無法罷食

本來已經覺得近年難食咗好多，前幾日出個獅子狗post以為要食返黑龍江米，宜家真係唔駛食

扑野家需要俾人舊事重提

比啲骨氣好冇

食開屎?

快D去微博 宣傳下吉野家支持港獨啦... 係香港擺食佢 唔志在架

大家做嘢啦

仲有免費冷氣同Wi-Fi

多谢同志 一齐去

係咪可以用1823投訴

清水都係免費任斟

七味粉好好食

其實吉野家係支那好多生意咩？
要咁奶共法

炒左自己inhouse嗰個呀

我都唔知吉野家有咩咁好食
中學果陣向入面番過pt 哇屌你入面污糟到
d牛肉跌左落地都可以執番上黎放落牛爐到煲
d人叫雞飯 斬雞斬斬下飛左幾舊落地照執番上碗出餐
煲飯塊飯布10年唔洗1次
邊爐d鍋好撚難洗 d烏冬痴左低 唔刮乾淨 唔撚理就照出餐
洗碗 就咁用熱水淋拎塊爛鬼布轉一圈 之後放入洗碗機過熱水就算鳩數

向吉野家做完pt後 我真係一次都無再食過吉野家 邊爐都無

利申: 真人真事 如半點虛言全家連親戚全部死於非命

致吉野家那位被無理解僱的負責廣告事務員工

良禽擇木而棲，賢臣擇主而事。

歡迎你在徐緣專頁私訊我，安排一次面試，看看我公司有冇職位適合你。若果冇，我再打聽有冇其他 Marketing 或 Advertising 界朋友公司有空缺，我親身為你推薦轉介。

希助幫到你。

天無絕人之路。香港仲有唔少良心企業。

你定啲嚟。

徐緣

19 年 7 月 12 日
lin:

More

唔好叫人撕紙狗唔係正合你意咩？ 做咩要炒人？
明明自己玻璃心又炒人

徐緣真係好波

一人一信比食環+消防
做個好市民

單機啦食屎p牌狗

奶共企業雖可恥， 我就費撚事煩， 咩都罷食， 唔通餐餐都搭成個鐘餐出去食

個老闆除左吉野家仲有其他生意要奶共

好似少左個 恥笑警察

吉野家d環境其實都幾污糟 下次真係要報下食環

Ok 以後同女朋友都唔會再食

唔撚怪得啦,之前食lunch成日排到出門口仲有10幾20人等外賣,頭先去到,排兩個人買到飛,得5丁友等外賣

有無可能SD信比日本果面叫佢收番個經營權？

繼續不合作運動，抵制吉野家。

垃圾吉野家
收檔啦

如果佢係小米老細
咁小米個小編係咪比人抄咗幾廿次

唔好再食啦 ching

係時候Del app了

0102525， 冇錯

罷食吉野家易過罷m記

去吉野家搞連農犯唔犯法

吉野家咁難食 搵狗食啦

唔准講獅子狗
但係又要賣獅子狗？

我都未話d 狗影衰晒d 獅子狗ar

申利：好鍾意食獅子狗。最鍾意油炸獅子狗，唔炸用猛火煎都OK

寶礦力請咗佢

既然義士已經俾人炒咗 我地要佢好利用佢張圖幫吉野家宣傳
可以令任何立場既人都抵制呢間垃圾

1823

留番比佢自己食啦卜野家

大家要堅持，唔好過兩個禮拜就唔記得走去幫襯！

堅持

好似fuck konami咁